坐長途機鐘意坐咩位?

每次去到要拎位就好頭痛
有得拎Priority/Extra Legroom seat/Exit row seat
因為個membership關係, 拎咩位都唔洗加錢
好難選擇 有時自動幫我拎左aisle seat(方便出入)
但window seat又可以訓得好d
你地坐長途機鐘意坐咩位?

近窗睇到景就得

去廁所要方便

機頭，控制艙

Premium economy 月頭飛München 訓得好舒服

Exit Row Window seat
有景睇之餘去廁所唔洗叫隔黎位起身

同FD包一排就最好,唔係就一定出最邊,人地求我去廁所好過我求人

Business仲舒服, 之前香港飛倫敦試過

1A

要訓要過夜嘅一定窗口邊
有得捱

我有時都係咁諗

一定坐走廊
去廁所/拎野方便
訓唔著都可以出去行下

上seatguru揀返你架機種, 睇下人地d comment咪知揀邊好囉

其實都唔係準 a330就係例子

盡前

咁你咁講first class仲舒服啦

其實business都唔一定舒服 睇公司同機型

一定要坐窗口位